HKBN抽獎比自己友，比人踢爆

員工福利

冇咗維基之後HKBN真係好柒

LM睇關公拆彈

好離譜下...

做馬都唔好咁明顯啦
仲有d違反哂規則的都贏
Hkbn

有hkbn員工呢個名唔代表係中獎果個人wo...

佢規則有寫香港寬頻員工 不得參加
睇佢點搞

好多fb所謂比賽
都係隨便抽人
得有指定答字嗰d會對下
創意答案 跟本唔會睇 好定差 係咪合規格

眾人皆醉你獨醒

唉...唔通佢真係送十部出嚟咩
送比員工，隨時象徵式比一百蚊就當比左

你幾歲？

係佢啦掛
係fb link度有人貼左

咪玩啦隨機
乜知幾多類似活動係內部利益輸送

人地係去參賽個post 搵人名 再入去睇
除非有 2個同名既人參加la

唔一定做馬嘅

同名同姓

好少公司咁為員工著想

香港寬頻直頭好心地過幣少爺

#曲線宣傳

跟我就唔洗靠呢d抽獎

我用左十幾年前排都唔再用

係咪可以報icac

感謝 Rayman Chan 嘅提醒，我哋會調查事件，聽日會俾大家一個回覆。如證實得獎者為香港寬頻員工，我哋會取消佢嘅得獎資格，並再挑選新嘅得獎者。

中獎果d一係超字數 一係求撚其作

取消咁著數？
飲下咖啡先啦

報到老廉啦

icac

笑4

呢個真，好多時呢D活動都真係求其㨂D人，仲未計好多盲毛唔符合個規則

好心你一係就寫明隨機抽獎啦
又係懶係野話選最有創意的10個回覆
點知贏個d人的答案只係貼下spec就算
少少誠意都冇
好難唔質疑你姐

搞咁多野都係純粹唔想申請推廣生意的競賽牌照

啲奸商真係好撚仆街

搞埋啲 ON 9 活動 送禮物都算 , 仲要慳家送返畀自己人 , 屌你老母

Child 登你知唔知隨機抽獎要攞牌

抽就要申請 推廣生意的競賽 牌
揀就唔駛

所以求其整條創意題

原來係咁
我認我真係而家先知

算佢兜得幾快
睇埋聽日個回覆就知佢地PR功力如何

執柒咗佢啦 香港寬頻

炒撚左佢咪唔係員工囉

ICAC幾時做野？

要拎 permit 大工程咁多點會搞

WOW WOW WOW

大把派畀自己友啦，真係咁公平咩

Icac

係

未必一定派比自己友嘅
可能冇做背景審查啫

可以用咩

咁仆街

續約貴過人 原來洗左呢到

7撚到 比人踢爆

其實預左
但俾人周到應真係好柒

太撚多
之前特登cap定一個page抽gopro here6
2千幾個留言
最尾抽左個冇係facebook注冊既人名
然後inbox問佢
佢話系統出錯 隔多幾日再問咁幾時再抽過
比佢block左

仲有MyAV Supre

日日打幾次黎仲多過我屋企人打俾我
垃圾公司準備轉鳩左佢

要我講幾多次唔再續約已經開咗新號碼等完先唔再打嚟呀屌佢老母

打黎叫我續19x 1000mb
我話行落街/新客都有啦
打黎做乜
跟住講左一大堆九唔搭八既野
乜野"冇錯 就係新客先多優惠，而家就係將優惠同舊客戶睇齊，等舊客都有同等優惠"
on99咁

其實係好多時都抽自己人
開一個fb ac share返自己個post
或者叫d朋友嚟share

勸世cm，睇完當多個經驗

唔開名啦 咁我屋企用開香港某寬頻公司嘅 簽2年約，依家合約剩返一年，有日我就唔係屋企，得兩老係屋企，咁就某寬頻公司打過來推銷1000mb速度嘅plan，咁兩老正常佢地都對呢啲電子嘢唔熟悉㗎啦，當然唔會應承間公司改簽呢個約，話到明等屋企人返黎再商量，間公司聽到咁就再不停落力氹兩老機會難逢，結果兩老都係話唔需要，咁到呢個時候間公司嘅員工就開口問兩老提供身份證等資料，兩老問佢，話根本唔需要續呢個plan，點解仲要提供身份證，個員工話唔係幫我地轉合約，只係要黎核對返啲基本資料。咁兩老聽到佢咁講話只係核對資料，更何況咁大間公司，心諗唔會呃人，然後講完身份證之後個員工就收線。
幾日之後就收到轉1000mb嘅續約plan確認email，兩老交代完情況之後，我就打上去問咩事，結果個cs竟然答我 你地當時無明確拒絕到，所以就當我地應承 我反問佢，但係我地都無明確表明話應承續約，再者我地有講唔需要，仲要求聽返通話錄音黎證明我地有拒絕到，佢話根據公司規矩無得畀客人聽返。講完一輪之後佢地話要再了解情況，聽日再打過黎傾。臨收線我特登同佢講保留呢個plan都得，但係要用原價續，收多一蚊都唔得。到聽日打黎時我問我尋日嘅要求點樣，佢地話唔得，只可以提供三個方案畀我揀，我話你尋日都無明確拒絕我要求，即係應承啦，點解你地公司應承完人又反口？講左一輪因為佢地講黎講去都係講啲官腔廢話，我都廢事浪費時間同佢講廢事駁佢，所以算數，我妥協。我就問咁有邊3個解決方案？因為其他2個都係等於要我硬食無啦啦俾人續嘅約仲要加錢俾佢，所以我就揀維持返原本嘅合約同價錢，一切不變，點知轉頭佢同我講因為上一份嘅合約係已經cut左，要搞返原本嘅合約唯一辦法就係要簽返同上一份一樣嘅新合約，不過由於電腦只可以出2年嘅合約，咁我地唯有硬食，即係得返1年嘅約無啦啦因為佢地嘅錯誤而搞到又多2年約綁係度

後尾我上網查，原來佢地都曾經有類似類似類似嘅問題出現，我諗住報海關，但係打2日電話都話線路繁忙，最後就放棄同海關舉報嘅念頭
最後一句，唔好學我咁蠢怕麻煩，直接報海關唔使咁多口水同呢啲公司講，因為咁大間公司咁多人一定大把時間慢慢同你玩，一日拖一日話了解情況再慢慢傾，好多人就怕麻煩俾返個主導權佢草草了事就算，各位巴絲唔好好似我咁蠢，下次直接報海關算 真係

炒撚咗嗰條友咪唔係員工囉

直接同佢講錢你唔會交，因為合約你唔會承認，一係就攞個錄音對話出嚟，如果唔肯就上消委會度傾，唔明點解你要咁on9去硬食。

雖然我知真係好長，但係睇完起碼可以防呢啲仆街公司 咁屈你黎跑數
如果太長唔想睇 可以淨係睇紅字

下次同呢啲公司傾電話真係要開錄音，同埋要係電話裡面大大聲讀份聲明出黎話你依家要正面拒絕佢地嘅傳銷

依D抽獎9成比自己人
特別係無牌要比有牌公司/MARKETING公司做個隻

無諗過會咁屈人簽約，所以唔會無啦啦開定錄音，根本咩證據都無，唉
同埋我口講唔承認合約 但係佢依家當我係簽左約，萬一告我我都唔知點算，我地呢啲星斗市民真係邊有咁多錢同時間同佢地玩，所以就算數

btw都聽過朋友講佢自己間寬頻公司會間中每月無啦啦收多幾十蚊 咁正常人都唔會慢慢同佢計咁麻煩

錄音係要求對方拎證據出嚟證明你哋同意續約，除非你心虛。

同埋消委會同電訊管理局兩大部門喺度，唔知你怕乜，你比佢恰係有原因。

覺得好出奇既人係未離晒地..有咩公司內部唔係咁..演唱會..抽鞋.. 如果比你控制你係未咁無私

咁佢真係有參加過個FB活動，抽中佢都唔出奇
但係當知道係員工，就一定要DQ

你可以睇下我上面打嘅嘢，我有要求佢攞錄音出黎聽證明我地有直接拒絕 但係佢答我公司規矩唔可以俾客聽 即係得佢講話我有同意就係有同意，好霸道
如果依家海關或者其他執法部門要查佢地要黎聽嘅可以直接問佢地攞，我好撚肯定係拒絕，亦無同意簽約，真金不怕烘爐火，我真係完全未驚過要聽錄音

仲有佢竟然覆我：你無直接拒絕，所以當你應承。淨係睇呢句都知佢銷售手法有問題，有咩理由咁，基本上就算錄音都唔聽，佢咁樣答我某程度上已經承認自己係無得到客人直接同意就擅自幫人搞個合約

btw我無錄到音，我估公司仲有錄音係手掛 執法部門要聽嘅我真係未驚過

點解覺得個pr會專登去check
求其搵幾個送左佢就算嫁喇

當時我仲要準備考試，無咁多時間陪佢慢慢搞，所以就算數了左件事

如果睇明員工不得參與係咪可以報icac，即係做馬冇分別

又有有D出黎話無問題
抽比人自己人係正常

見呢個post，真係想叫春呻下，雖然都過左幾年

某日呢間公司cold call打我去屋企，個陣時我老母接聽，個sales sell我老母室外WiFi plan。咁岩我老母啱啱轉用智能手機，覺得有需要所以聽個sales鳩up，但係個sales完全冇解釋過咩叫WiFi，一味淨係話可以係麥當勞、KFC等等地方，周圍都上到網㗎，結果我老母以為係同佢簽3G plan，個sales仲不斷話你問個仔啦，個仔一定識用，所以都係電話到簽左

我老母同我講返，我緊係嬲到即刻打上去hotline到投訴，結果一味同我講，我地完全冇講過呢個係手機plan，而且可以係全港過百個熱點上網㗎喎

最後搞左成個月，日日打上去屌先cut到份約

佢間野 要日日上去屌先得
一係就直接叫佢阿頭聽

呢d咪又係判比agency做

因為喬布斯創造iphone,香港寬頻創造更美好家園，而我則創造一個中獎機會

造馬都用下個閪腦，講野假到

WOW

抽獎要有牌架

呢間寬頻我都中過招

話說幾年前就完約（好似仲有5個月）本身諗住續約，但剛好搬新居後唔支援HKBN。咁個Sales打俾我問續約時我就交代番新居用唔到，佢聽到呢度已經唔耐煩，我仲好死唔死叫佢幫我搞埋免費取消（合約講明新住址無服務供應可免費取消）。

點知佢hea我話電話講左可以啦，幫我mark番個record就得，我諗住咁筍就無理件事。隔左一排又收到佢公司打嚟sell寬頻，我話應該mark左record我用唔到。點知個sales話無record，我已經心知不妙！！拿拿臨打上去hotline問，咁搞完一輪，佢話無任何資料喎。我又係話你搵番通話記錄啦，佢又話唔得又乜又七~~~

就喺我同HKBN長期作戰嘅時候，開始日日收到收數佬打嚟屌鬼追數，不勝其煩！！！我果半個月就好似痴線佬咁一方面打上去屌有大搵大，另一方面又同個收數公司互屌！最搞笑係佢叫我交左先，查清楚唔係會免番我上網費用~~~我話你知唔知自己講乜春呀，都話用唔到你間仆街公司囉！

最後唔知點解佢個CS Manager打俾我，話煩擾左我咁耐唔好意思，所有費用免番，仲送左兩張50蚊coupon俾我。

icac啦
咁撚多藉口
佢搞抽獎有牌照規定，
咁樣擺明造馬啦，
咁大間公司做下宣傳都唔用錢，
推到佢認衰

早排hkbn打黎叫我續約
條女一開始就一輪嘴咁講話會比乜乜柒柒優惠（但其實只係加左舊垃圾 仲要加我價）
點知講完之後就無啦啦話會幾日後send返個續約sms比我
但過程中我完全冇講過我會續約 佢亦都冇問過我想唔想續約
我聽到就即刻話我冇講過要續約
點知之後佢依然唔放棄 繼續重覆一次d優惠
最後頂唔順 同佢講唔洗 直接cut佢線

如果係d阿伯阿婆或者聽得唔清楚 真係會就咁比佢水左續約

ICAC 啦

推到上yahoo 精彩好多

你估ICAC 會採你？

關公諗住就咁算?

同埋呢個cs 唔show 你，你就打到show 你既為止。老實講佢地係怕" 麻煩" 既人，你比佢地更無賴呀要

我唔會參加會抽獎牌既野，徙時間tag 人答問題，都係益自己人

聽佢講野都知係怕事之人，我都無謂同佢講落去

舉個例，之前裝寬頻送左個電視盒仔，咁當時sales話左完約會上門收返，到完約嗰日佢地打黎話要我自己拎去還。

我話我屋企附近又無你地門市，當時你地又話會上門收返我先試用，而家點解要我自己還，個職員聽完仲串串貢話公司無咁嘅安排，我必須要歸還盒仔，我心諗兩年前合約你點唔認都得喇，即刻開佢拖

我
職員

當時個sales講明會上黎收，而家扮失憶話無呢回事？
先生，我地公司不嬲未有上門回收嘅安排，你係需要自行拎返去我地門市。
我覺得你地職員講嘅野要負責返，無可能之後唔認數
先生，如果你唔歸還，我地會追討你賠償
屌你老味，當然講左又唔認數，我係唔拎上去門市比你地呀。
先生你決定唔肯歸還？
我話係唔拎去你地門市，我決定拎去電訊管理局，你地自己上去收返呀
err...先生請冷靜下，不如我幫你問一問上面先
唔洗問喇，我而家就幫你拎過去
先生，我幫你問左上面，公司都好明白同諒解你嘅情況，我地會安排同事上黎收返
而家又話要上黎一時一樣？
請問兩星期後上黎收返是否方便？
你最好同我7日內上黎收，我屋企唔係你公司個倉，唔好擺啲野係我到
好好好，咁不如下星期一安排上同事上黎收？

隨機抽要攞牌

做得寬頻都係19人黎架啦，哈哈

點解你咁on9會怕佢
試過一次又係咁屈我
我屌柒叫佢PM覆
唔係PM唔撚同佢講
佢叫佢keep住段錄音唔好del
我$1都唔撚會比
問佢個日邊個職員打黎sell
記低佢staff number
我會同通訊局同消委會投訴
同send case去蘋果
佢即刻謝皮話有誤會可以cut約
我再屌柒佢約都冇簽你cut乜撚野
即日搞掂完case

呢間公司不嬲都閪
幾個月前打黎R續約
個plan貴到仆街不特止
佢仲夠膽拋我話我個單位搵唔到咁平
我即刻上smartone網睇下
平佢幾平手
smartone仲要係用同一網絡
仲要無論你點同佢講唔使再打黎
第二日就會再打黎

擺明做大龍鳳

睇尼除左抽居屋同六合彩
冇野係真抽

其實抽獎係要攞牌
所以fb個堆抽獎post都有人信，我覺得好奇怪

呢間濕鳩野真係..
我明年1月先完約，佢今年8月開始奪命追魂call續約

點解佢地聽到電訊會驚

香港d抽獎

好撚on9
係比都比家屬la
抽獎行規
你本人點都走唔甩

咁嘅禮物有邊個要

因為佢哋同海關一樣權力，但係專門管轄呢一方面。

所以屋企d電訊野最好落自己名唔好落父母名
有時佢地俾人點真係好難追
以前試過中無線收費電視伏，果陣屋企得老母
完約左無耐佢地又有人上門推銷，今次我係到佢仆街啦
即刻衝入廁所打電話俾管理處叫人上黎捉佢地

講真公司又點會知晒旗下員工咁多人fb acc呀～咁啱啫今次

係，人大長最好轉返自己。反正交畀佢地就通常都出事

我 11 月完約最近又係連 call 我 , 我 cut 咗線即刻再打嚟 , 𨳒佢老母 個價一開仲貴我而家幾十蚊 , 依間仆街野要同佢講話 cut , 最尾一個月先會打嚟俾平約你

好似可以告?

呢啲case多數負責搞抽果條友
咁岩得咁橋抽中自己友（自己友都參加抽獎明搞事）
或者圍內自己frd底比自己人
其實呢啲細野 高層 wfc

支持搞大佢